【女警開槍案】中槍男一度命危，家屬記者會申訴

一名陀槍師姐本月初上班繁忙時間，與男同袍在港鐵深水埗站大堂截查一名有襲警前科男子時，男子突取出鎅刀，並持刀衝向女警企圖施襲，女警感生命受威脅及在警告無效下，開一槍將男子轟倒，男子左腹中槍其後送院搶救。事隔兩周後，傷者家屬在民主黨立法會涂謹申的陪同下，於下午4時30分

涂謹申 又做乜鳩啊

逃緊生

做埋啲吃力不討好既on9野

無啦啦抆刀隊人都唔開得槍咩

點解可以咁on9

沒撚有錯
屌你你當差受過訓練 點會唔識空手奪白刃

開槍冇錯, 但條女警開槍後個態度好有問題

𠝹刀咁小野都驚死要開槍 當日俾班仆街掟磚搞到頭破血流又唔見開槍射

好興奮

你咪用生命值硬接囉 咁囗響

痴線

有政治智慧下星期先開，雖然都輸硬

天無眼 都都射唔死件廢中

民主黨又發神經，唔幫梁天琦走去幫一個罪犯

借勢廢左警察截查權

無截查就唔駛開槍

請逃緊生示範徒手奪刀

事實係喎，幫獨派冇咁積極，幫啲新移民、南亞人同啲所謂弱勢社群又咁落力

On99